其實思義士先係真正繼承高登精神既手足

為識/食女入教會，舊高登年經討論題目

佢做得好